周柏豪（比比鳥）真係一個典型黃絲

運動如火如荼嗰陣佢地會出黎湊下熱鬧抽下水，扮撚哂正義同有風骨咁
運動一完，知道大鑊（反中撚會被秋後算賬）就自動自覺收皮，專心返搵錢買樓買股行山staycation打卡吃喝玩樂屌閪咁
只不過因為佢係藝人所以要再做出位d去洗底，本質上其實同班前線黃公務員宣誓一樣，都係為搵食而從行為上否定返運動嗰陣既自己
說到底大部份黃絲其實都好似周柏豪咁無乜腦，人云亦云，完咗運動之後咪又係要自動收皮，扮乜鳩啫

回覆前請先起底 著名連登User

樓主應該係智障

好多黃絲永遠要企響道德高地
不斷幫自己搵藉口
去區分自己同其他都係搵食大於民主自由既人
見有target（如周柏豪）出現就搵佢黎做攻擊目標，去掩飾自己其實同佢一樣咁虛偽、愚蠢同無能

自己冇腦唔好拉埋人地一齊講
周柏豪係狗都有腦過你

講真 周柏豪一直都係比人屈係黃，黃絲永遠活係自己圈子，覺得一定要分黃藍，迫尻人表態。
到人地真係表態唔企係黃果邊就搵證據話人奶共，拎返2014同gphone張相出黎講真係樣衰到核爆。

扮黃實有好多人信。

有個姓杜同有個姓阮咪係咁
好撚典型
但好多蠢鳩buy
今次周柏豪單嘢你見佢地第一時間衝出黎抽水
食相咪又係核突到嘔